機場手足，齊上齊落!!!!!!!

要留一齊留、要走一齊走!!!!
前線請自行決定!
唔可走d 唔走d ，唔可以留低手足於現場!